藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

個人感想 係時候趁依個時間令連儂牆開花啦

(新post再開)
文宣好重要, 光復連儂牆唔能夠再拖, 相信已經唔使再討論
冇識到街坊組隊, 又怕渣住支噴膠或砌牆期間俾狗咬, 或睇住藍絲或清潔工日日夜夜掃牆而束手無策. 可以點?
一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

貼紙師教學
I 準備貼紙 (買貼紙, PowerPoint 砌圖, 其他基本事項)
II 貼貼紙 (安全事項, 可以貼邊度)
III 心得方享 (慳墨方法, 文宣來源, 貼紙size)
IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

I 準備貼紙
一般文具舖都有! 預100蚊100張

(舊圖, 我已經買到第4盒100張裝嘅A4 size label紙.)
(唔建議大家買底紙鎅咗一刀嘅, 係撕出嚟貼嗰陣會由1個動作變成兩個動作, 仲要晒幾秒去搵條線 反而唔方便 不過 最緊要係自己習慣)
呢個方法比連儂牆 風險低咗好多 缺點係:
1 容易俾藍絲撕
2 資訊量低
3 冇連儂牆咁搶眼
睇開啲, 係會俾藍絲撕得好快. 你又承受唔到用噴膠砌連儂牆嘅風險嘛, 印多啲囉
雖然係咁, 但正如遊行與勇武並行, 可以令最多人盡可能投入抗爭
貼紙同連儂牆並行, 都可以令最多嘅人參與文宣工作. 唔使組隊, 又唔使噴膠, 一疊label就可以參加, 參與門檻好低

成頁嘅文宣可能要多幾秒先貼到, 亦冇咁易收埋係衫袋, 但勝在夠搶眼易睇.
半頁紙嘅文宣就方便放係衫袋或手袋. 香港有唔少比較幼嘅柱 (燈柱 or巴士站), 半頁或1/4頁嘅文宣就大派用場 但要避免太多字.
路過睇清楚冇狗冇CCTV就可以貼! 再唔係, 就係四周無人先貼,
同埋貼一張就好走. 單拖嘅話就真係唔好戀戰, 最多貼兩張就好走.
唔使貼埋一堆! 亦都唔使貼太多! 因為呢個方法本身就係for低風險嘅人士.
打橫打直都OK: (第IV part 會有大量範例供參考或下載)
打橫:

打直: (由中間打直分開) 可以係兩邊二加二, 亦可以係兩邊3+3, 更詳細指引及範例可以去Part III & IV

再細張嘅話, 例如係得1/8頁, 甚至更細, 你預只能夠放口號落去. 例如係咁:

因為size真係太細. 否則, 本身就已經難睇, 你print一張普通紙再用A4 size label紙影印就好難睇到啲細字. 同埋, 咁就最好有裁紙機
用PowerPoint砌圖 教學:

設計=>投影片大小=>自訂投影片大小

揀A4 size, 同埋你想打橫定打直

想整半頁嘅文宣, 同埋再方便啲, 可以揀: 檢視=>輔助線

亦可以用網友提供, 上網下載嘅template:
Label紙模版 (包括A4紙同其他Label紙)

II 貼貼紙
一次出街唔使帶太多, 十張半頁嘅文宣都好足夠, 帶太多, 貼唔晒都冇意思
愈多人做, 每個人要貼嘅就愈少. 可以早10分鐘返工, 或者收工早兩三個站落車, 邊行邊貼

可以係去任何地方貼! 如果有人手多多, 貼響電箱, 燈柱, 巴士站, 垃圾筒就慘, 食環無得用高壓水槍噴，一定要人手清. 貼咗落方型柱或圓柱, 表面可能本身就有太多塵或啲油都剝落緊. 想痴實啲, 可以試吓貼完, 用力捽佢兩捽, 或捽吓四條邊(如果情況許可)

如果係貼巴士椅背同黨鐵, 就要注意四周&巴士&黨鐵CCTV死角位, 最好係貼完就轉位坐

一開始可以大範圍, 每個細點都貼一兩張; 如果有啲地方嘅文宣成功生存, 或只係俾撕紙狗扔落地下. 咁你就好有可能已經成功搵到附近清潔公司合約冇cover到嘅地方. 咁你以後就可以係嗰啲地方貼. 但記住要評估咗風險先做, 同埋切忌係一個地方留太耐

之後可以搵個時候去貼過嘅地方望吓. 因為相信手足唔可能貼太多, 要避免貼係一啲俾清潔工或藍絲日日清嘅地方. 遍地開花! 政府同藍絲係唔可能cover 香港每一寸地方!

如果安全情況和時間許可, 可以睇埋係邊個撕
藍絲: 佢哋睇唔過眼 可以考慮升級用噴膠; 如果堅持用label, 可以避免貼樓梯, 試吓貼高位或直頭be water轉場. 要評估咗風險先好做
清潔工: be water轉場, 因為咁樣好可能係因為清潔公司簽咗contract要負責清, 基本上呢個方法係難以匹敵, 畢竟人哋有成間公司嘅資源

記住! 唔好固定貼一個地方, be water, 睇啱時機先好貼, 唔好係一個點留太耐!
大家千祈唔好貼得太近自己屋企: 例如係自己住嗰棟樓要密碼先入到嘅範圍或自己住嗰層, 因為咁係變相話俾狗知, 貼紙嘅主人住邊!!!! 咁樣同請狗上門冇分別!!!!

III 心得方享
Printer 問題: 如果情況許可, 可以係屋企用普通紙印好. 再返公司用A4 label彩色影印. 咁就可以慳墨, 又唔怕俾公司check 到自己print咗啲乜

文宣來源:
反送中運動文宣圖集:
Facebook page 文宣公海:
Facebook page 文宣公海2:
lihkg各個post

Page size: 成頁嘅文宣搶眼啲, 同埋易啲吸引到老人家
個人認為半頁或1/4頁都好適合, 可以放返多字, 增強資料性, 但避免太長篇大論. 亦容易收係衫袋手袋. 我prefer打直, 因為係靈活啲, 但最緊要方便自己. 砌圖嗰陣唔好太近邊, 否則print嗰陣會cut走一忽
唔少淺黃或中立有好多嘢都係唔知㗎! 要俾多啲資訊佢哋!
打直得
1

2

打橫又得

亦可以打直, 再分左右兩邊, 咁樣雖然字要放少啲, 但勝在fit晒啲巴士站, 或再細啲嘅柱. 仲可以一次貼兩張tim! 至於上下兩張係咪必要有關係就隨你啦!
1

2 遊行資訊夾日程表

IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

明白大家都會驚, 所以如果你見到人貼, 可以自己都係衫袋度拎一張出嚟貼, 為對方打打氣.
啲師奶係會影低佢哋覺得靚或有創意嘅文宣互相share㗎! 所以唔好睇小你張貼紙呀!
所以大家一齊去買label紙貼啦! 去幫吓貼文宣嘅手足啦!

舊post
解決目前文宣困局 <- 可以唔使睇,因為下面會再loop多次.
唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆<- 如果你想知點解唔可以靠泛民區議員做連儂牆,可以入去望吓.

原POST,加部份修改

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

#連濃牆

依家潮流興貼交通工具

希望大家可以跟上潮流

推

up

行動post 推推

好post我推

tui tui tui

我要上熱門

和你推,十八區

又要玩標題黨了

推呀

推呀~~~~~~~~~~~~

推爆佢

十八區

pish!!!!!!!

趁佢地忙住搶口罩

依次上熱門好嗎

求求大家

光復連儂牆

屋企無PRINTER
有無邊D黃店印刷鋪有做貼紙打印?

光復連登

逼不得已 正經標題無人click入黎

Push

我係藍絲就唔會咁蠢走去撕紙，點知乾唔乾淨

貼

連隴牆連日經風吹 都唔知有無啲咩細菌

食環唔得閒

大部份文具店有做印野都做得
你同佢講你要用A4 label 印
當然要加錢

通常問你要一開幾
通常做文宣一係A4,一係A4開二
睇自己需要

踢爆林奠大話

條撚屌幾時死

潮流

我愛連儂

食環去清潔關口好過啦

屌
已經上撚佐熱門
排名重要幾高下

好似希魔咁,點都唔肯死

push

不過無佢又真係幾難We connect

記得帶埋撕紙狗

十分鐘都無

推 要做文宣

wtf

唔玩標題黨=無熱門

正

今日一落隧道見到大大隻字（噴漆）

無能政府 引毒入港

Connect晒全香港人

this is lihkg

上熱門計Kick Rate
個標題唔吸引,就會上唔到熱門

Keep住推Post就會Keep係熱門咁解

藍絲呢排咁多菌都咁勇

推啊

得閒就會貼貼紙，大家加油

唉

倒 d 雞血去文宣
貼住染病者血液 應該唔敢撕

的確係

又誇張咗啲

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其實林奠係特登引毒,唔係無能
點解中立L,藍絲堅信政府唔會係壞人?

要開發新地方阿

唔好有固定時間/地點/

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

我搵搵黃店印先，唔該巴打

罩都冇,係幾勇

標題的重要性
但又好易比人屌/有其他標題黨出現

我自己就因為依場抗爭
成部Laser買返來搞

始終方便幾時印就幾時印

唔好玩咳血個D啦

有咩計
連登仔特性另到標題黨一定要出現

噴膠邊度買？

大眾書局應該有

普通書局都可能有
但我就過大眾書局有

反攻

建議發起清潔連儂牆運動先 依加太多撕剩既紙係牆上 極凌亂 令到冇咩人留意到d文宣update咗

好文 推

強post推

再推

推 文宣要做好

清就真係難
因為有手足係用噴膠貼文宣

無強力水槍 清唔到

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

樓主唔介意可以pin埋我呢個post
重建連儂牆光輝

Wow

記住文宣仲有零風險嘅公廁內門呀！
十八區 區區有屎痾

已經默默做緊

可以貼粉嶺條邨單野，藍絲玩火真係好出色，正苦話半年先可收復

推唔郁都推

推！！！

成個Panel燒佐
加搞到煤氣個部份

我收到的料係咁

有心
推

係 呢個都啱

要繼續做文宣啊！

煲大肺炎政府無能嘅事！！

推爆佢

Btw, 感謝文宣手足製圖

但係for 印果D儘量唔好黑色/暗色底

印出黎貼好難睇到

你刮都得的
不過怕唔怕比人以為係撕紙狗
放你上連登

所有人都有「不要在我家候群症」

超高質po

政府自己都煲大緊佢係無能的事實

順便喺廢中廢老面前對住文宣咳幾聲打幾乞痴，反正自己友唔會撕，藍屍想做獅子狗就自負後果囉

市民自救

遺言牆

推啊！！！

行動po

推撚死你

本文宣經過武漢肺炎的浸透
唔想死就唔好撕

推有用post

推
有口罩出到街既手足

幫你推

就算成功三罷 都要留意執行方式

大力推

我要貼貼紙！

佢地仲得唔得閒拆

做緊, label 好方便

push!

都唔奇

日日做緊

推！

大推！

大家平時做文宣，用完嗰層膠面底紙唔好掉
好有用
整成一個文宣貼紙
可以即貼即走
只係需要A4紙+膠紙就可以

每個人都整到？

唔該巴打

正丫

朋友在MTR廁所見到

#257 回覆

G 持

公廁 零風險
要人人爆石都見到

推推

幫手推

屋企無位

一流

推呀推，係時間推爆佢

係時候復活啦

係公司印 印完周圍痴

推
唔好做冷氣軍師

推推推推推推推推

有意思

marker都得

原來係咁樣print貼紙

推 光復連儂牆

貼紙師

有用post, 呢幾日無嘢做嘅我地可以做住貼紙師先

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Thx 手足

想推推唔旭

感謝

建議貼啲有關武漢肺炎嘅資訊方便connect

召喚梁已完

好正

就係要呢個時候做

好有心機 幫推

推 全民文宣

宣傳黑藥房

全城貼紙

行動post

文宣後面貼個用完嘅口罩等佢地撕完掂到

推 不斷貼

p

最好講下政府抗疫失效D衰嘢

擔心成本好大, 效果好細...

有用，幫推

巴打好有心，推

推呀 依家係時候重建喇

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

留名

文宣建議係口罩格價/防疫資訊, 同時有真正文宣作為一個 bundle campaign

加埋啲預防肺炎資訊
希望藍絲會易接受啲

連儂手足 一生平安

萬事小心

但要小心班mon po甴

推唔到 但支持

堅推
襯依家肺炎集中政府講多啲政府無能同針對政府施政嘅文宣，好撚重要
Btw有冇新手教學，同埋得自己一個

Let’s do this

有無邊隻printer推介 印彩色又平又好?
同埋label 紙都係好似普通A4紙咁對入去印?

呢排連儂牆好似無人清
係咪掛住抗疫無資源請人

多謝手足

PUSH N SUPPORT!

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

做左幾年，終於開花

721 831 101 1111

好有心呀！

😍😍😍

推！全港三罷直至封關為止！

趁呢個時候要重擊港共政府

我想講，扶手電梯都可以

藍屍冇口罩驚出街時
就係靜靜雞修牆之時

貼防疫文宣
教戴口罩、除口罩、洗手

！！！！push

今日係電梯條扶手到見到黑警貼紙

順便宣傳埋支拿肺炎

lm

聽日返公司print

上

要俾人知好多人都繼續支持抗爭

想推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push 記住帶口罩

721

pish

thank you

光復香港

樓主好有心機 欣賞你 好人一生平安

抗疫保命
推翻暴政

推 今日去買料

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Pish

真

有道理，但要小心狗，最近佢地巡查得好密

香港獨立 唯一出路

開花！

已經有手足元朗受害
但無新聞報 可唔可以大家一人一張快閃文宣話比全香港人知

唔敢去元朗我都明，但連文宣都唔做你對唔對住自己

ＦＢ，ＴＷ，ＩＧ，連儂牆，巴士文宣，狗鐵文宣。
同我全部出

好多謝你咁有心呀!
可唔可以加埋原po懶人包啲sample?

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

detail post 樓主有心 要推

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

貼到周街都係！

醫管局員工陣線 HA Employees Alliance

其實文宣隊要有人睇水，同最好有武勇埋伏，等藍屍想打人時收拾佢
最初咁做好成功，係後來走晒去裝修反而無人防守

實用文 要推

怒漢推車

行動posta

bump

聚唔到人就做文宣

讚

推返上去

連儂牆好重要

Bump

巴士文宣組 Be water

我今日在某黨鐵站見八達通機見到連豬，心情突然好返，辛苦手足了

多謝手足

唔好死頂
留力氣同佢死過
大家一齊努力

831

繼續

通常用marker寫
(都係有次集會見有手足咁寫學返嚟)
其實幾方便
自己一個都寫到
不過會俾藍屍用相同手法改走

係時候光複了

推 繼續推

睇左死於非命 開心左兩秒

和你貼

萬事小心

再推 連儂深入民心 必須做

沙田圍站至乙明邨一帶比藍絲拆晒

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

推
全民連儂

marker 快靚正 游擊

感謝手足

Push again.

有冇地方買到平貼紙

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

新手唔一定要去多人既地方，我地可以先係冇人既地方做起，直到全世界都係

Q推

推
推
推

有心手足幫推

有緣見到呢個po pish pish pish

推推推推推

有用POST,大力推返上去!

唔好比佢沉

睇錯死於非命

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

地下好污糟，撕嘅人要好大成本

點會夠垃圾桶或者煙灰缸附近污糟呀

有用post

gogogogogo

Pppp

你贏

push!!!!!

何以見得有疲於奔命
而家貼野會比狗捉你去保護人？

幫推有用post

pushhhhh

實用

推爆

推返上嚟

必推

聽日見

轉頭見

聽日買黎整下先

推推推推

仲打緊飛機

可唔可以搞到五毛小粉紅 因為處理牆內嘅火頭而疲於奔命 as well

與其消耗時間係度處理五毛風向
不如帶番五毛小粉紅回果救火
需要多d呢一類title 搞搞美國暴動洗版行為
日夜講暴動 辣到去中國未